★［富戶政策?］仆街了！大戶下周料 搶樓 掃舖!

北角住宅屋苑和富中心有逾千方呎大單位業主，原先以一千八百萬元放盤，亦即時封盤不賣，屯門上車屋苑邁亞美海灣亦有兩房單位業主封盤，兩位業主表明睇好後市；更有資深舖市投資者追價三十五萬元搶購新界舖位。業界人士指出，市民對樓市信心轉強，預期二手樓反價、封盤陸續增加。據財經界可靠消息指，投資界大戶周一將殺入股市及樓市，尤其會積極買住宅及掃舖位。

咁快

明年十月才開始實施，仲要2018年4月左右才開始申報

唔講下個市邊有得炒

而且呢個係689連任政策，佢都唔做，分分鐘無限期擱置

lm